狗痾血尿

有無奴才既主子試過？
佢一歲仔 食得瞓得玩得精神
但好奇怪 平時痾尿都係正常黃色
留意過 無飲得特別多或者少水
去痾尿既次數都正常

但一帶佢去公園玩
玩得耐少少
番到黎都會痾1,2次血尿 跟住又正常番

上星期帶佢打針問過獸醫
然後佢話 係唔正常 但原因可以有好多
最好觀察下 再有就即刻驗尿
唔知大家有無試過

D尿有無特別難聞

無

佢痾血尿嗰陣
有冇好痛苦咁？

就係無囉奇怪
不過 佢每次去完玩番黎都會等好耐先痾
就會係好大篤尿同唔同色

平時佢都係養生撚 早午晚痾屎尿都好規律下
又中意飲水
每次都係去玩耐少少(1個鐘左右)就會痾1,2篤

攝於上次

狗狗中暑都會痾血尿

呢個機會微啲
玩都有keep住比佢飲水同埋
唔會咁岩每次去玩完都一定中暑咁岩掛

以前隻8哥柯尿有血
之後睇係腎有問題

然後點呀？無事？
我只係好奇怪點解每次都係玩完就有
係屋企既話又無事姐